又到馬會派錢既時候

[img]/190834_ef45ea1873845e432d534d07fac3d26f.jpg[/img]

又到馬會派錢既時候
重注買車仔冠軍當收息都好

可能有人覺得3%唔係派錢
但睇你買幾多
1萬已有3百
如你本多派既錢仲多
真係同派股息差唔多

呢D機會一年唔係成日有
錯過就冇
馬會講真今日都已可封盤
唔封盤可能只係為引D熱刺球迷買熱刺

5月28日或之前已知結果
仲快過等收股息

真係同派錢冇分別，不過冇本

平時儲下錢
就係可以咁用

仲有曼聯客勝3.8

你會唔會攞十皮搏三千先

表面上係3厘
但年利率係護計1年
依家1個月內就3厘
計年利率即係2X%
呢D機會係香港
只有馬會先會去開善堂
李嘉誠都唔會比呢D機會你

你要赴南極 我話曼城
人人有份舉手 投一份

對於今日仲質疑熱刺會贏冠軍既人
我相信佢唔熟英超或足球
或者無留意餘下賽程

就算主客和1.2倍我都會重注買
今次係99.99999999.......%贏梗
要車仔輸冠軍
除非成隊交通意外或受恐佈襲擊有傷亡啦

你如果覺得係廢話就自動skip
到時月尾派錢馬會唔預你

平時d 1.03倍w就唔夠膽買，今次呢個1.03就真係派錢，有10皮就買10皮

買祖雲達斯

有意外馬會應該會回水啦

好撚黑心 想燈鳩轟